覺唔覺唔知自己需要d咩既人先最撚可悲？

話說岩岩睇Netflix套Newness
有個紅破紅塵既阿叔咁同個女主角講
諗下諗下發現自己幾撚可悲
點先知自己需要d咩？

套戲講咩嫁

講一pair情侶各有各玩
協定左大家係open relationship
但中間大家開始疑惑段關係

要不斷反思、思考、回朔，窺探自己內心深處

唔知自己需要d咩既人
亦可能會少左個包袱吧......亦係一種幸福既......

利申：知